二戰戰略遊戲名作company of heroes2 Master Collection只不過係60蚊

我就係打手，大家一齊買

呢隻game 仲有好多人online對打

啱呀但係好少見香港人玩

以前特惠已經買曬全集

60蚊玩二千個鐘抵玩過其他大作

英文差無中文

PVP平衡勁垃圾 不了

好簡單

買咗呢個同hearts of iron iv,加埋都係11x